英國脫歐派大佬Nigel farage 話 英國脫歐後,下一個Project

英國脫歐派大佬Nigel farage 話：
英國脫歐後,下個戰鬥係
Stopping China is the next big battle to fight

唉..柒咗少少，唔記得cut上面條bar

愛爾蘭幾時脫埋歐

當年文革香港人企港英個邊，今次可以再幫英國反咬番支那在英勢力

當年好多香港人笑英國脫歐會奶共
班英國廢老垃圾， 後生好慘

結果呢
英美後生玩弱智抖音就有

瘋狂鞭班on9無政治智慧香港人屍

英國好多後生見唔掂都趁未脫歐過左去歐盟住
而家歐盟奶共奶到雪雪聲

英國而家經濟就真係好唔掂
睇下香港人幫到幾多

ireland做eu startup centre風生水起，又係eu唯一最常用英文嘅國家，今次佢先係brexit贏家。走？